馬鞍山錦濤區人 入一入嚟

依家有兩個黃底候選人 陳同許 而陳係上屆議員陳國強個仔 係原本泛民推出嚟嘅候選人 但係許突然彈出嚟鎅 要集中就投陳

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

咪撚玩啦
陳國強一直以來都係咁攻擊泛民架喎，FC咗未呀你

咁關佢個仔咩事？

撐鄺仔撐許立燊

黑警衰嗟 關佢地屋企人咩事

on9
陳天俊係黑警，定陳國強係黑警？

陳國強兩大罪狀
1) 踢走幫佢做咗3年野既邱文勁， 揾自己個仔空降落黎玩世襲
2) 明明一向追擊泛民既， 但個仔係泛民又唔追擊仲世襲俾佢，擺明過本土派一棟

唔好好解釋既話， 我地錦濤街坊一定一票不投陳天俊！

比喻都唔撚識
返去讀下書先啦

陳天俊揾埋配票王戴妖落區助選咁撚威
叫佢幫手雷動計劃咪搞撚掂囉
贏撚硬啦

個老豆就本土派
講到明焦土都唔益泛民既

個仔就揾本土派最憎果個戴妖助選， 搞笑咩

不如揾埋花生台，d100,李慧玲，吳志森，郭紹傑果班啦

有結果 投許立燊

on9 私怨撚

各位本土派既朋友
請投戴妖戴耀庭
請投jer臭炎張秀賢

笑鳩死， 唔撚記得晒以前點屌柒佢地？

協調 初選啦
所羅門的智慧都有教啦

尊重公投結果 投許立燊

cls

本土派既朋友
你地過到自己果關
今天的我打倒昨日的我
可以撐戴妖戴耀庭既
可以撐jer臭炎張秀賢既
咪投陳天俊囉
我就好鄙視你地啦

投許